緊急唔好入維園

維園比牆包圍住,D狗封曬所有出口就包圍左銅鑼灣要停!!!我搭緊廾出黎見到直播有人想去維園

推

搭緊車

時代廣場??

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

去邊行街都好唔好入維園

如果係咁既話 時代仲易封

PUSH

務必置頂！預備運動最後全面升級，聯結國內，引發全國茉莉花革命！